iPhone影相APP選擇

呢排想搵啲影相APP
要有manual control 同埋影到raw
暫時搵到比較受歡迎嘅有

Camera+2；
Procam6；
Procamera；
Halide camera；

唔知大家有冇用過
希望可以share下意見

幫推

Thanks
你係咪都有興趣

原來係肥絲
睇嚟我中文冇打錯
我現實會講app
打字會留意返

淨係識用跟機隻影相app
趁𠵱家仲有Black Friday 特價想買返隻

我都係
影完相會執下
但都想係影嗰時可控制多啲
加上raw可以執得更好

Lightroom 好似唔錯但係隻app 係monthly subscription
睇完幾隻manual cam app 我會揀procam 6
利申唔識影相, 買完隻app 慢慢摸索

Monthly subscription 不了
你已經買咗procam 6？

點解冇人share下嘅
雖然手機取代唔到單反
但係係好方便都想用下
同埋見到唔少post 用手機影都好靚
呢度應該有唔少人有買app吧

買咗procam 6, 見佢最多評價同高評分

至於點解冇人答你用咩app 我諗係真係影相嗰班人唔會用iphone, 始終電話好多嘢限死冇單反咁多嘢set, 同埋即使係iphone manual cam 嗰堆apps provide 嘅function 都差唔多, 主要都係UI 唔同

IPHONE X 有咩專業影相/拍片APP介紹?

I see
等你遲下share下用後感

Halide用家表示唔錯
隻app夠簡單又有raw影

我上網睇都係話操控簡單
有raw係會俾錢嘅原因之一

Procam 6 用家 歡迎提問

用預設就夠做，影相都係講光線講構圖

同埋用得手機影相都係貪佢就手姐

proshot?

用緊一個叫Obscura既
好似都可以出raw 不過自己唔執相 無乜用
用佢影出來D相會清楚好多咁

我比較幾個app嘅介面
發覺都幾鍾意Procam 6 嘅
我見佢話可以save TIFF format 但冇講raw
請問可以save raw嗎？

我都同意嘅 好多情況用預設都夠用
但遇到要執得多啲嘅時候有raw會好啲 （其實冇比較過，唔知差幾遠 ）
有時調下快門 iso玩下咯

同埋有冇得睇EXIF吖？

呢個都考慮下先
thanks！

I see
佢有唔少filter
懶得執嘅時候可以用

可以 但係我現家都用番原裝app影算